monster energy 問題

有冇ching知點解香港冇晒monster energy absolute zero(藍色果隻）？明明果隻最受歡迎

鍾意普通嗰隻都啲